杯葛狗二代－同老師講個仔唔坐佢哋隔離

小學，幼稚園同老師講
想保護自己仔女，費時話特登整到佢之類
唔好安排狗二代坐個仔女隔離，
分組唔好同一組
但預正深藍老師或學校會唔會仆街？
呢個方法可行嗎？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

入去幫中學生手足手
過去接近三個月既抗爭入邊
[推上熱門］［92，93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

為免被誣告欺凌尊貴嘅警二代，平民百姓嘅子女真係應該盡量語好同佢地接觸講嘢為佳，有乜嘢誤會就唔好啦

我都係咁諗，
唯一驚預正個老師校長係深藍
個仔比佢針對反轉頭

好驚小朋友會被狗仔女哈
你知d畜生無性架嘛

家長們要教小朋友保護自己

大人畀黑警屈，而家仲要擔心埋自己仔女會畀尊貴嘅警二代屈，做香港人真慘

有乜事學校會移交比CID喎，
專貴既狗二代係咪只可遠觀先，
佢老豆老母雖然毅進畢業，
但宜家尊貴過幾萬票選出黎既義員

講野大聲少少
都話襲擊狗二代
議員都係咁被拉
真係要同班主任講清楚

小朋友保護自己唔肯同狗仔坐有咩問題?
萬一小朋友唔小心過左條界什俾狗仔打係咪你老師負責先